[年經]一人n個有心機但紅唔起既youtube channel

講緊係唔過5萬訂閱
又拍得有心思認真既channel

攪屎棍 PoopStirrer
CS Production
Hein Cream 龍大師
Chloe Fu 高兒

Freesome guys
但好耐冇出過片了

Cs production好撚柒喎

其實肯花時間拍唔同既野
肯用心經營個channel
已經好好架喇
喺香港做youtuber唔容易
仲要隨時俾人評頭品足，甚至俾人屌足祖宗十八代
可以做落去已經唔簡單

攪屎棍正

Poop stirrer 唔過5萬但係loktung有10萬

CS production好雞喎

黑暗魔王ICT

TKStory

Ben gor

Games effect

搞屎棍

唔算搞笑，但d 野幾高質素

諧星組都唔錯

合伙人

好唔鐘意ken

Ling Cheng
空姐談系列 花花

點雞法 講緊邊方面

啲片好撚柒喎

高兒好gfable

呢個正 比起果個mira
睇得出金鈴好有心機

佢地實紅，只係未紅住，紅ing

BLAIR K 好型
Ig啲相超靚